科學實驗：奶越小越柔軟，AB罩杯吹彈可破…大胸女多硬奶

世人都認為，奶越大越好，但忽略了除了大小，柔軟度也是關鍵。坊間流傳，奶小柔軟好捏，奶大則僵硬難揉。

日本有一群科學宅就曾以科學實驗來檢驗這個傳聞，他們組成了一個叫做「東京倉庫株式会社」的團體，專門對於妹子的胸部進行檢測。

要想對奶實驗，總不能用手吧！於是宅宅們想到了一個天才的方法：以工業用的「吹風機」，對不同罩杯的妹子吹以秒速80m的強風，然後觀察乳房的波形變化，便能判斷出奶的柔軟度了。

第一位為了科學犧牲奉獻的，是一位A罩杯的妹子…

從畫面中可以看見，當強風吹在A奶上面時，乳房出現明顯的漣漪波紋，看上去非常細嫩柔軟。

接著輪到第二位B奶妹子犧牲奉獻～

當吹風機在胸部施以風壓，乳房呈現出一副吹彈可破的變化，尤其當風壓移動到副乳時，激起美麗的波形，韻律感十足！

第三位則是D奶妹子，又是一位為了科學犧牲奉獻的女孩！

從畫面中可以發現，D奶在遭受強烈風壓時，已略有臨危不亂的姿態，皮膚皺折的起伏小，直到風壓逼向副乳時，才出現美妙的波形紋路～

第四位輪到份量更重的F奶妹子～感謝她的犧牲奉獻！

F奶已經有與風壓分庭抗禮的氣勢，當強風灌進，F奶堅毅地現出「皮動，肉不動」的態勢，乳房的形狀完好如初，絲毫不受風壓影響～

最後一位深具科學精神的妹子，是一位重量級P奶女孩，乳房的容量大到連胸貼都遮不住了，只能穿著比基尼接受實驗。以這個量級來說，就算館長出馬也得退避三尺～

當風壓向P奶襲來時，可以清楚見到P奶聞風不動，實驗影片猶如實驗照片，看不出明顯的差異，實在太強大啦！

在科學宅跟妹子們的犧牲奉獻下，我們終於得知了一項事實，小奶柔軟，吹彈可破；大奶厚實，穩如泰山矣！

原文網址: 科學實驗：奶越小越柔軟，AB罩杯吹彈可破…大胸女多硬奶 | 漫遊者181 | 鍵盤大檸檬 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

得日本科學家先會做依啲野

痴撚線

大左質量高左吹唔郁好正常喎

人人體質唔同

有d大波都好軟好好渣

b奶有冇咁大

求P CUP番號

A B CUP 大左個DUP 有餘WOR

你由下吹上去大波咁重梗係唔郁啦

Adcb?

毒撚要用哩種方法求證真係悲哀

第一次睇P cup

得層皮咪吹得喐囉， 自己揸下就知啦， 使鬼做實驗咩

on9到真係信人地為左求證先最悲哀

A級都咁，飛機場米負幾個A

P cup條女係咪風子嚟

用手揸先係最公平

講緊成世無得掂女人果班毒撚要睇哩啲片去腦補求證呀
叻唔切

on9
越大越重，越重就越難吹郁
關軟唔軟咩事

a唔係a b唔係b d唔係d
size 就嘅

幾時A cup都有個波形 咁臭閪李靜儀嗰啲咪冇cup

我個c級肥仔波都好好揸
有冇ching想過下手癮

B級睇落重大過D..

架仔真係戇撚鳩

寒背問題好嚴重

點解b大過d?

做呢啲研究有咩用

咁撚樣有D

果個係F cup架啦？ 我條女都仲大過佢

睇AV咁多年 仲未知日本個CUP同香港差好遠

b cup都咁大咩

咁係重量嘅問題，關軟硬咩事？

大左重左吹唔郁姐
話大波冇細波咁軟既人一定無搾過大波

問日本仔

點解有女肯做呢啲實驗

on9on9
佢地未揸撚過 又大又淋又柔軟既木瓜奶姐
正撚到仆街

佢channel好多大波片

b 級啲女係可以特別淫，技師能力好高

點解B咁大D咁細？

P 級唔用乳貼，一定係大lin 餅

D cup?

Abcdefghijklmnop....

哇屌你老母咁撚大個波既呢

其實係架 我咁講香港有3成或以上女仔係細過A cup

以為會吹走塊乳貼

真係好佩服日本人精神
可能好多人覺得好無聊，至少係充滿科學精神

有d大波脂肪比例好高, 超軟又好揸, 反而未試過咁好手感而波細既女, 有冇絲打為科學奉獻, 比細佬揸揸比較一下

科學家唔好當我唔撚知wor
你個風速不變 吹重左既野梗係無咁易吹郁

最多我以身受險去幫佢人手測試

up咩都無所謂啦

sample size?????
sampling?????

科學實驗？

幾條女底圍都唔同
點對比
B個個換70圍，EF都黎
D個個就似70D個size

😂

咪住
比風吹到同柔軟有乜關係

a 同 b 報細數wo
小弟對a 同 b 有多年深度研究
呃我唔到

content fram

我條女D都仲係好軟好淋

大細波都有分脂肪波同乳腺波
脂肪波 又軟又dur
乳腺波 又有彈性又挺

依位人兄識野啦

日本科研精神唔錯

個科學家應該好少揸波

揸唔到既情況下

肥/有肉地而大波=脂肪波
瘦而大波=乳腺波
（假設全天然情況下）

係唔係咁理解

大波先係皇道

su5su 係A同B
B同D就差唔多

屌！扯咗

可以咁講

點解唔係搵人揸波評分

a cup?!?!

咁講又啱喎你

聖育強中學既測驗卷？

B 好似仲大過D

踩毒撚呃下like啫

B cup好似大過a cup咁多既
明明香港既b cup同a cup分別唔大架喎

港女aa

點解check對波要除埋褲

B奶仲大過D奶
咪當我地連登仔未揸過波喎

波又有分兩種
乳線波同脂肪波

lm

D分cup真係奇鳩怪
D仲細過B

B D 係咪調轉咗呀

F=ma

天然硬奶
有手感好多

BAN

日本Cup數係唔同歐洲碼，起碼大一個碼

日本cup到底點計

大波好軟喎 食過有個d 軟到
其實睇人 揸過有個c超軟
仲軟過a同b

語癌就check下個腦先，thx

點解好似回咗帶

Bam圖，拜拜啦樓豬

p果個一定係大lin餅

日本肯比錢咩都有得玩啦

港女係咪連A都冇

應該測量對波嘅脂肪比例先準確

個重量差咁遠 吹風機

唔比我揸都無用

點解B大過D?

港女又贏

照咁IPAD是否彈床

條女月經到嘅話都會硬啲啦…(好似係)

日本仔先諗得出

留名返屋企睇

why not cat girl
you son of the bitch

鄭若驊其實真係幾大波的

B邊有咁大

用手就可以測試啦

個B CUP 仲大個過個D CUP
個實驗求9其

用吹風機唔可信,
反映唔到手感。

建議問專家...av 男優
佢地一定答到最專業既結果。

AAA

終於有人講

吹風機

其實我都揸過硬嘅大波
一開波都以為假波
但係又唔係

叫個女仔去渣咪得囉 洗鬼用吹風機咩

P

吹個波洗乜下身除淨條底褲

如果咁大波係豆是lin既話 一定嚇死你

有冇佢咁大先？

正解
on9實驗，笑下咪算囉

我逗得起粒石仔
所以我都逗得起金字塔

何謂乳腺波 脂肪比例少於乳腺？

B級仲大過D級嘅

呢個唔係重點
重野有片有真相

B cup邊有咁大

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

真係戇鳩 對對波唔同架 要用手渣下先知彈唔彈

嚟唔嚟M個手感都差9皮啦

以為學術討論就唔洗ban

A唔似A b唔似b

香港果啲係AAA 洗衫板黎

中學雞都知重d momentum大d啦

依班友之前已經做過另一個實驗

仲有

講咗，片中個個唔同圍
65A同75A都差好遠啦

望落同cat girl 差唔多